元朗pccw上唔到網？

請問有無巴打8半開始上唔到網
轉左lan線直插modem都上唔到

上到

多謝回覆

得呀 打去hotline問啦

打左
Test晒d 野同reset data都係咁
佢話聽日上黎睇

多謝回覆